# Proyecto Readers-Writers

Este proyecto tiene como finalidad implementar el problema de los Readers & Writers. Para esto se implementa cada uno de estos como programas separados. El problema incluirá un nuevo tipo de Reader. Que denominaremos el “Reader Egoísta”. 